今晚德國會唔會第一輪出局？🤔

🇫🇷 1998: 法國勝出世界杯
🇫🇷 2002: 法國於小組賽出局
🇮🇹 2006: 意大利勝出世界杯
🇮🇹 2010: 意大利於小組賽出局
🇪🇸 2010: 西班牙勝出世界杯
🇪🇸 2014: 西班牙於小組賽出局
🇩🇪 2014: 德國勝出世界杯
🇩🇪 2018: 德國_____________

睇落都似
韓仔咁撚柒茅，德國佬睇落都唔撚識應付

我起碼做低一兩個啦

重飛德國

今晚第3輪

會